香港人連飛虎隊都未驚 會驚你黑社會?

幾時出嚟?

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

有出過飛虎咩?

速龍入面有飛虎

咁我想問 黑社會會刀同鐵通
搞完之後佢次次遊行都出黎開片 有咩對策

速龍其實係飛虎 轉個新名啫 人一樣

以武制暴 香港人不能再忍

push

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

飛虎得閒過頭搵兼職做埋速龍
咁應該叫速虎定飛龍好？

白宮幾時有睇過

724 有飛無飛都好 大球場見

飛龍

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

老老實實，對抗黑警一直只有勇武
但元朗黑，北角黑既出現，令和理非及街坊開始武裝，因為危險既唔只係前線，仲有每條街都危險

好多人唔敢打黑警，但對黑廢老就好放心還擊，究竟係邊件支那官諗既柒主意

壁虎

人民自衛隊

但首要團結

驚你機場特警?